(只出穩陣)賭球心水

1.巴塞主勝

更多心水請睇tg

點解我唔覺得穩

雷恩平半

賣料狗黎 上次輸到仆街